如果iu做你條女，但你會得到武漢肺炎，你制唔制？

目前死亡率1/26，但唔少人唔死都一身潺
唔洗驚傳染畀iu

制
唔制

後生驚閪十萬個正皮

唔制 驚傳染到佢

咁iu都一齊中啦
無我照顧佢佢點算

冇睇字
咁梗係制！

武肺轉愛滋都有得答下

唔制
我已經有定延了

搏得過

可以即刻死

定延師

唔做你條女都可以中武漢肺炎啦
呃正皮

俾唔俾中出先？

我𦧲飯應

武漢肺炎咁垃圾topic 0分重作

死前可以食到iu
得一晚命都殺

iu做你條女 vs 成家中晒肺炎

狗沖嗚呀

牡丹花下死，做鬼也風流

一齊隔離

邊個會答唔好

不需要，我未來女朋友俾佢更靚

咁我寧願剩係要武肺

梗係制
我本身都確診左

唔洗做我條女喇
做SP又唔洗硬食武肺又可以啪
大家爽吓咪幾好

垃圾post 冇中武肺佢已經係我條女

佢中咗武肺 大家都好翻 咁咪可以唔戴罩 可以打茄輪囉

制
我制呀

驚閪呀
佢做我條女感染哂全球所有病毒都無有怕

即時死埋都制

呃正皮

得返一日命都制啦

即死都制

i will take my chance

照要 照屌

冚家藍屍

要多啲圖先判斷到

IU 俾我屌半年 我俾埋條命佢都仲得

晚晚屌到佢反艇

又吹奏呢條國民臭雞

我驚馬上風死先咋

你話賓周生癌就話要諗姐

弱感冒驚閪
根本係老嘢先會死，同流感9成似

真係咁值得？

最多個肺廢左
iu唔介意就冇所謂啦

屌左先算
佢個屎眼應該好撚pink

中左又要隔離又冇力屌閪

iu咁有錢 愛滋都屌啦下話

但佢話你有肺炎唔想見你

已經係sorry

不了

唔使做我條女喇，做性奴夠

做條女，但唔比屌 波皮都無得hi, 只可sms講親密碼野
制唔制？

唔制既係on9

好多無症狀感染
中完好返都唔知
IU

只要唔死, 有咩後遺症都好, 只要條女唔飛你, 下半世都衣食無憂, 有咩理由唔制?

原本中左都乜都冇
依家中左有IU
我係絲都制喇

G

愛滋轉cancer都有得答下

短10年命都制啦

之後比帽你

可以中出咩都制

一定要令iu感染武肺

爛肺之前想同IU生返幾個bb

已封鎖會員 李知恩圖報

可唔可以我做佢條仔跟住佢中肺炎

24小時奶腳

iu就不了

~1000 評價, 三板回覆.

圖報 你都幾厲害

將d精子注入佢個肺

正皮吾是甘呃的